咁多位拍緊拖嘅巴絲，你地幾耐會同另一半啪啪啪？

我同女朋友一齊左兩個月，我只係錫過佢胸同用手指入佢下面

唯一開心嘅係佢係第一次拍拖

想聽下你地嘅經歷

無人啪啪啪啪

兩星期又有
啪完先一齊就有